[木結他求救] 追風箏的孩子

想自彈自唱追風箏的孩子 想問勾法/掃法係點 啲拍子成日入唔啱